有無人係因為怕泊車而唔敢開車?

泊車真係好撚恐佈有無人明我心情?
一個唔小心撞左隔黎部林寶, 還一世錢都還唔完

我認我廢我無用

same
打窄既位都唔敢去

您冇買保險咩

我怕揸車而唔敢開車

我都怕泊係啲貴車附近...但係你入得停車場咁多位...點解要汨佢隔離....???

我怕樓主所以唔夠膽揸車

我怕搵唔到位泊多d

正常 我有後車都驚
心理問題 驚阻到後面
你知香港人啦。。

我以為自己開post
我考到牌一個月買咗架車
但擺多過揸
泊車真係好驚撞到其他車
同埋入錯線要兜大圈
不過夜晚慢慢揸兜下風個感覺好正

你估次次都多位咩

我雪藏牌，近排買左架車渣。
開頭真係每次渣就淆，但渣多左就開始慢慢習慣。
泊車就盡量唔好泊S位，暫時最驚係用導航出到鬧市無車位，即時唔知要渣去邊揾位泊。

入停車場都驚，尤其啲地獄車場。。。

泊停車場咪得，貴一貴無人去果啲

推

街邊S位都係考你偷位 練多啲同認清自己架車有幾長就OK

前日先見到有條P牌揸住架Wish 企圖泊入一個我覺得Jazz都未必塞得入嘅S位

結果都係死死地氣走咗

same
泊唔到S位

唔知以為揸緊s500,三門benz泊車
泊唔掂咪整部4米長既車，慢慢練

practice makes perfect

撞一下就欠一世債

你揸坦克撞港豬澳橋?

唔識野 泊車係最好玩嘅環節

係揸車 唔係開車

驚冇位泊多d
利申揸h1架車勁長同闊
要勁大個位先泊到
咪錶s位都泊唔到
因為仲要預埋開尾門距離

以為自己開緊post

利申：P 牌，買左車幾日

阻住後車已經心理壓力大，快快手泊又驚撞到後面架車...自己花都唔緊要，撞花人地，都唔知要陪幾多個下先心理壓力大

有冇師兄分享下點樣刻服有後車跟尾、又未熟泊車技巧時淆底既心態，話就話練多d 就得，但唔通下下搏撞花後面部車去練咩

搵個少人少車嘅地方練，亂得多就會熟，熟就會快

咁考黎做咩

驚咪買全保囉

你地買果d2手車有冇跟埋後波鏡架?
冇信心既話就買個後波鏡啦
雖然要2 3 千蚊
但有後波鏡泊車真係安心好多亦容易好多
好過hi到人地d車呀

撞ae110同撞拉利一樣，都係賠唔起起

盡量搵d闊落d既位泊，唔好亂，打死火燈慢慢入左個位先。第一下泊得唔好唔緊要，入左位後，畀後車過左先，再慢慢泊番靚仔。

絕大部分人見前面泊緊車都會等，唔使怕（當然你唔好玩太耐）。如果覺得個位好難入，出番嚟，搵第二個位，千祈唔好怕7格硬入，因為咁樣撞左會更加7之餘重要跌錢。

泊得多，就自然預到頭同尾仲有幾多。工多藝熟。

同埋記住/上網睇下邊d停車場係比較難泊，盡量避開唔好泊個d。

屌 比D勇氣啦 我第一次揸都係 仲要斜路

如果夠位又驚塞住後面既 可以隊左入去先 再示意比後車叫佢地行先 再慢慢泊 夜晚搵啲s位練泊車 有雪糕筒既 拎2個黎睇位 我覺得S位好泊過L

一開頭去d冇乜人既停車場/工廠區練
唔好好似考牌咁要學識偷位泊
例如泊s位時向左/右扭定45度
L位就更加易，都係向前左右扭定d角度
唔好好似考牌咁on99 90度角泊s位同L位就得
之後實戰時比人呠多幾次就慢慢熟架啦
記住跟江湖規矩泊車前打死火燈
利申p牌派街職業司機
手車都係比人呠返黎
練都冇機會練過

多謝上面三位師兄講解，我前晚半夜開左架車去到香港仔駕駛學院門口到練（貪個度完全無車無人，自己之前又係個度學過車，有感情），無1.5個車位我真係點泊都泊唔掂，睇仔有排練

想問下巴打，如果前後車距離近，我泊左入去，係唔係一定要開返前d，因為一開返前d 停，走既時候就唔可以一手軚出，如果萬一後車換左第二架泊俾來時貼住我尾，咁我地依d 新手咩走唔到lor, 係唔係只能信後面車唔會貼尾？

可能問得低b 左d，各位巴打唔好見怪

我個人鍾意車頭留返d位。但係你根本就唔會知道邊架車會走，所以無所謂啦，慢d扭多一兩手就OK

同埋最緊要s位唔好太早回呔。太多都可以慢慢扭返正（當然自己睇住車尾條軨唔好太貼），但太早回呔就連入都入唔到

有無人係因為怕開車而唔敢泊車？

其實揸得多泊得多 呀木都變拓海
都係個句無事先做到世界冠軍

冇人屌? 開乜撚野車 講左好撚多次
係揸車呀大陸仔

p牌揸緊honda accord
覺得泊位仲難過學車架hiace

之後已經專登裝咗後泊cam
但係後車嗰陣都撞咗一次bumper

係條路行唔驚
驚泊車 咩玩法

老老豆豆揸左兩年左右都好少泊S
後入果時成日驚車頭hi 到前面車

Btw, 好彩部車有parking sensor , 真係幫到唔少

Van 塊鏡夠高又大。好多位一眼睇得哂
加上司機位視野好

香港太多閪泊車場

去泊一次禮頓 就練到

禮頓已唔算閪了

驚撞到架車多過撞到人

你假日/平日12:00-20:00去下圓方ifc邊有位多
隔離隔隔超跑bentleyRR老麥、扭多幾手慢慢入後面又拖哂龍入快d hi到就仆街
有時寧願泊街

要循序漸進
真係練泊位 夜晚去D工廠區練啦 大把位

我反而怕旺區泊車, 而唔渣車

無車位泊車呀屌你

我都係
1年前考到牌就買左架錢7諗住間中揸下keep住手車
但係自己泊車唔太掂要揀位黎泊
如果出旺區仲要無位泊
結果而家行黎行去都係返放工個條路

街邊D非錶位 成日唔知泊唔泊得
有D冇黃線又有個牌果D位 驚睇漏眼
又驚附近有傻仔冇預位就泊 頂死成條街

高登車台台主
同朋友夾到錢買車？

樓主支那人

冇線泊車好似都係違泊

果啲正常黎講只係可以停車，唔係泊車

以為自己黎

最鐘意泊窄位有強迫症，愈窄愈有安全感

唔好地獄停車場咪無事囉
怕乜野

窄到落唔到車點搞

屌你老母玩文革呀? 開車都唔撚比講?

之前考完牌無耐
只係敢泊咪錶最後既位
練練下就熟 s位都一手入到
直到有埋倒車鏡頭簡直係輕鬆

你架車有冇車尾突出來先?

揸開舊款s500都係靠個sensor泊位 完全睇唔到後面有幾長

Benz個sensor 好好用

香港只會冇位泊，唔會怕泊唔到
利申:5米架車

不能同意更多。

粉嶺名都啲位都算闊啦
我揸架500都係凸少少出嚟

佢前後4個角都有都算方便 揸架咁長嘅車有時轉位都真係靠個sensor

揸過幾次老闆車s500泊埋尖東d閪場 車尾拎到盡泊極都係突個頭出黎，好驚俾其他車掃到
之後幾次學精左 拎去俾代客泊車泊
見到佢地個場d車 前後差1cm真心佩服

啱，出街撞多幾架Bentley就會識得泊

名都應該係講緊出入口條斜路姐，入到去同普通車場差唔多，係暗小小

無計 架車真係長 我之前泊過太古嗰邊有個細停車場 啲位太短 我泊完個車頭突左3份1出嚟 隔離架車應該俾我閘住左

後波鏡（自己裝）加sensor（原裝有），幫左唔少👍

慢慢泊，左右不停望
通常後車都肯等一等
但你玩得三四次都未得咪走囉

無人就ok, 後面拉哂龍睇你表演係淆

後面睇表演真心淆

就算平時練完美一手入 後面一有車就心急，就算人地未呠鳩你都好

發夢有次泊左係條斜路，車頭向下。走既時候諗住R波退後少少，點知踩油門踩得唔夠，因為怕踩太多會撞後車，成部車流前撞落前面部benz度。自始斜路開車一定拉住handbrake去比油。

你估個個一考到牌就
一手泊到S位
唔會頂住人
唔會行錯路兜大圈咩

你出街見好似好勁個d人
9成都一定試過你講既野啦
揸得多 遇得多問題
自然就會經驗上升
每次做得唔好 要檢討再諗方法改善
會愈黎愈有信心架啦

工多藝熟

4.9米車泊所有S/ L位都冇問題
除咗物理上唔夠位
都係工多藝熟

唔熟既搵大商場啦

我新牌無幾耐都試過
R波唔夠力, 比油比大力少少HI到後面
賠左7000蚊
開始醒水, 跟住揸熟返架車就唔會再怕了
工多藝熟真理

有 泊車又貴

垃圾

不如問返d 揸左超過幾年車既巴打，你地如果因為P 牌仔係到泊車而拉龍，而係你龍頭個一兩架，見到個P 牌唔熟泊位要時間泊緊，你地會點諗，會唔會想bi 佢地

利申：P牌

師兄你架車同我一樣，都係唔可以吊到好慢咁倒車？

咁你依家係點預位？斜路（向前落斜）倒後泊真係玩死我

唔係, 平路OK
但係淨R波斜多少少就唔夠力, 要比油先得
不過新牌仔心急

唔會，對p牌同學牌我都會好忍讓

拉好手制入P波
然後行去p牌仔司機位
一二一二隻腳呀，郁啦隻閪手
成功泊入格行番上車開車走人

唔識泊 S 位個牌點考返嚟.... ?
識就一定係一手

S位

泊唔到都有好多因素
普通街位同錶位個長度唔同
後面有車會有壓力
同埋考車架車同你揸個架車都未必一樣
需要時間去適應

我怕買車而唔敢揸車

L黎架